細個嗰時唔明, 依家終於明

成日係新聞見到外國強國人商店比人拆檔/ 當地強國人比人打到爆晒肛
唔明到底佢地做左咩, 啲人對佢地咁大仇口

依家諗返起, 完全明晒

你係外國server打過機就知
中國人真係低下人種黎 都唔敢講自己係chinese 要扮係japanese 待遇完全唔同

人種真係有高低之分